（內有分析）今晚叱咤三大笑話

1.隔離無十大
2.一人之境無十大
3.正式開始無最歌

樓主夠持平

樓主够持平

雞樂集團幫推

拉 屌你老木

冇Eason Joey

典解拉心跳sir？

你反林家謙？

點撚解係音樂台都見到你

個佢個名影撚衰講父

邊個國家國歌最好聽

佢係音樂人

俄羅斯

我們的蒲隆地

東巴基斯坦好聽好多

填詞算係詩人多過音樂

當義勇軍進行曲無到?

但你有自彈自唱

我地羅興亞人勁憎西孟加拉

你係撚羅興亞人 講大話又犯十誡

昂山素姬殺左我全族

又？條撚樣之前有犯過？

佢冇講過大話 但殺過人

訓左幾耐

拉

1. 方皓玟食白果
2. Gin Lee食白果
3. All we have is now 冇獎

第3隻乜撚野字黎

異體字

樓主林家謙打手？

聽完一人之境，高音真係好麻麻
完全唔掂

我地繼續吹住水推post

你個名有聲

真

樓主好野

淨係計youtube view數 蒙著嘴說愛你>>>>>>>>>>>>>>一人之境

jace

小心被乜鳩嘢薑粉咬啊

知唔知View數可以上淘寶買㗎？

隔離唔計今年定真係十強不入🤔

林家謙淘寶買view數都唔夠姜濤咁多

隔離 係903 真係好小聽到
VIU就聽得多
反而天生二品之前成日有

陳凱詠真係好好J

不如睇下Spotify林家謙定姜濤多人聽

係囉可無買嘅話第二個平台又會差咁遠

4. 香港人又要屌又唔投票

只可以講

時代流轉這刻在這地...

正到

夠嘅簡體字
調返轉都唔知簡咗啲咩